HKT48球迷區第29回:碧唯に見せよう最高の景色

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

投邊個都好 請大家盡力投hkt member一票

新post lm

總選舉投我咲良會換來幸福

NGT速報會有幾多票

有柱王一定好勁啦

屌 今日又係好熱

勇士打咩

呢度有冇大佬放票

放啊 幫人

騎士

係火箭

thompson兩野三犯

收票收票

tg傾啦 依d野就

第一票

冇電站號碼

今日玩完啦

投akb mobile啦 我都諗住買

我記得都要認證

直接出左英文NOTICE叫人唔好買

海外fans冇得投mobile同mail

真係幾狗

宮脇世一

仲好想投

搵電話號碼囉

想投少少比佢
但又覺得係倒落咸水海 (萬年圈外)
定係集中投由佳算?

梗係投佢

搞掂埋app先

投埋其他未

好想有三大投

一陣開埋 依d平票要投晒佢

等碟到

星期日去買票啦

收票

使唔使叫埋你一齊去

邊到有票賣

我去搵人拎ja 原本叫人留左俾我既 好似有多

pm啦 費時係個po好似賣野咁
tg:fullniii

最尾掉耳機

未睇 睇埋勇士睇埋佢

火箭已經唔存在

未必既

paypal 左比日本選對

依個真係好方法黎 反而唔使煩

勁wo

抽左四隻5星 棄jor

反而想知咩game來

好似係本家隻game

搞左咁耐 個nba戲碼都係一樣

5星個個係邊個黎?

唔係睇到字我諗我都認唔到

白過菜仔

真係過份ps

奇行種

電話mail投唔到

第一日玩投票 ？

過票論

いつもHKT48への温かいご声援を頂きましてありがとうございます。
田中美久に関してご報告です。

兼ねてから足の痛みが続いており、改めて専門医にかかり診察をうけたところ、数週間の安静が必要と診断されました。
本人の意志も尊重し、医師の指示に従い、足を休めながら無理のない活動を行ってまいります。

ファンの皆様にはご心配とご迷惑をおかけしますが、何卒、ご理解ご了承を賜われますと幸いです。

引き続き、田中美久への応援をよろしくお願い申し上げます。

又傷

數週

咁即係已經退出咗pd48?

似係

辛苦捱過場con

真係係泡菜整傷

HKT真係多災多難

邊間店特係咲良

唔知啊

斷估店特黎

都似啦

淨係買左7net

再買law

搵緊邊間係咲良

應該好快會出個d表

奈子個張

hmv係有以咲良

咁方便啦依樣就

我發覺貼圖只係搵一個人貼都幾難下

好易

諗住係咁貼同一個心

人

原來有二本柱票

投左先啦

投左ＤＭＭ同二本柱

[img]

好耐冇入二本柱
仲係用緊咲良推

大家咁話

好似冇得轉 SET左幾年

屌 好正

小背心

依d野真係唔應該睇咁多

其實真係好得意

駁唔到

出cheat 根本係

對眼生得靚已經贏一半

咁又係既 一望就見到

一對比好似發育不良咁

btw 正很多

咁美久點上RESET

應該上唔到住啦 要休息

劇場女神會跳到東京奧運

真係有先算

d人都唔鬼得閒

係咪要等指原

蜜柑上次好似話自已依家係team 向日葵 兼任team h

多到都數唔到 himawari

好大隻狼

武田 智加（HKT48 チームTⅡ） 配信中!!

お話ししましょー

Moka b ☺️☺️

暴龍機進化咁

柯他媽基

再睇下仲可以變到點

LM

原來有moka既id

BOMB 6月號--駒田京伽ｘ渕上舞

想櫻花瘋狂西我面

唔係全部都係九派黎既咩

今日LIVE冇奈子

荻野由佳

由G或成為總選最大贏家

咁到時我真係唔鬼追AKB
其實我次次見到佢個樣好想嘔 比起松豬我更加唔鐘意佢

聽日咪知係咪柱王囉

堺 萌香（HKT48 チームTⅡ）

田島 芽瑠（HKT48 チームH）

又話8點SHOWROOM

係囉

矢吹 奈子（HKT48 チームH）

邊個比塔邊個就係鬼

比到塔咩?

原來冇得比

駒田 京伽（HKT48 チームH）

P都開

松本 日向（HKT48 チームTⅡ

咁多人開
變CCTV 啦

每樣3隻

好多sr

多D黎密D手囉

全部睇重播

撳晒出黎睇下做緊乜鳩
淨係開奈子聲

淨係開奈子聲 TOO

lm 速報VV 第一

其他拎星

你哋有啲乜嘢app 可以一個時間睇咁多

買多幾部電腦手機

裝個SHOWROOM48啦

法國都多泡菜文

又到9點

肯投票我理佢咩野文

啱

想問下今年nako有冇集資

唔識講韓文 笑撚左

日本仔有

沖沖沖沖沖咪得囉

大陸有 我有睇佢地講

集資係咪通常都會被人昆錢

屌你譯音機

係咁沖 全部都係

個摩點香港用唔用到?
定係要淘寶?

日本選對2018

算啦 唔好搞咁多 直接淘寶

真接買票 唔好集啦 佢地d票咪一樣 不如自己投

今次冇劇場盤?咁咪貴好多?
以前投開指原都係去集資投 好少買碟投

劇場盤係早一個月到抽賣
奈子好似得日本集資

短到你

劇盤肯定有啦

躝啦 唔好影衰我nene

腸菜

真係好唔掂

yes

美音好似差左面個4個未著過

一d美感都無

48SHOW都係美音代指原
冇睇錯既話

見到nako

冇指原

阿紀係度玩貓, 巧QQ

nappi個個根本咩都聽唔到

好似偷雞開台

好得意

單抽。。。。。。。。

我都抽到五星
即係我咲良都會第一

但係你後面有岡田奈

俾人發現

☺☺

依d圖真係咩都睇唔到

睇唔到速報

Why you can't

can watch

好咗英文堂可以睇

七點仲上乜野堂

清，唔好j 貢多

想j都j唔到

琴日奈子mail堆相好鬼異

自己開自己

咩版本嘅碟開到呢款

劇盤

鄰相信你地都好快有大量

屋企平時個堆劇盤生寫我都唔知攞黎做咩好

等末日拎黎燒or放落迷你倉等火燭

你試下將佢入落相簿 睇下會點 我個日有諗過 雖然一拎出黎放棄左

痴埋一齊當床用

太硬不了

有冇諗過堆碟係難處理好多

CD無料処分。どれだけでも持ち込み可能
三星化成工業

係香港呀

從來都唔拎番香港

同埋係香港求其掉就得啦

已經留左d係日本

是旦掉左佢啦 唔係積下積下真係玩自己

宮脇

尾二嗰張好清楚 最尾send多張一樣角度但濛嘅出嚟 係咪對部電話嘅控訴

部電話控訴

集眉成日畫咁粗

奈子今朝個post 個個留言佢都有like

買下又一D 買下又一D 冇心機入相套

除左HKT都收埋晒

nico速報生放有奈子

嘩，你抽定個個都買

睇nico定睇劇場好

幾點速報

香港七點

屌 訓一陣又醒左

等速報

想再訓啊

52單銷量258萬，多過上年10萬，即係過票論

258 咁多??

O榜又唔同計法

有夠鐘公演

今日早放

一定係地元啦

枯葉のステーション

咁美妙嘅聲音第一次聽到

唱咩野 好心轉unit啦

hinata依個時候開instalive

係天籟之音

多幾個人差幾遠

幾時速報啊 快啦

仲有一粒鐘到

唔會啊

咁咪有9排

oda 講嘢好好聽呀

又關你撚事

48g 成續第一

美奈次次代櫻花唱車站都處於半走音mode

首歌都係等走音

＠前田敦倫

根本上首歌就係聽走音

快啦 取消encore佢啦不如

睇公演“我愛你至死不渝“女士個樣好輕鬆

佢緊係輕鬆啦 完全食花生

最後讀信都係佢讀

nappi 個樣勁緊張

係 真係驚

ea sports 真係驚

快d啦

akb 仲跳緊teacher teacher

nako

Nappi會唔會嚇親

架純：食花生 笑到

緊張

美櫻留力

菜仔

MOKA B

呀！！！！！！

有抽 有買 net shop呀

46都有D

點解係油雞

Nako第8

我寧願係#1

又係河童第一
なこみく

唔好理我櫻著
nako miku

大檸檬先岩

希望同上年一樣可以3位反殺

入圈就是勝利
植木要俄妹扶出去

好老實果句
如果見到松豬第一我都冇咁嬲 起碼個樣未至於令我反胃
呢隻油雞真係 我見親佢個樣都想嘔
其實上次#就是喜歡你個MV我個人評分好高 最大敗筆係油雞啲大頭

MIKU 同16唔係差好多 希望殺到入去

多上年萬－票

禾珠啲性格先最黑人憎喎

mai 20--->13

珠推
本來今年諗住唔投珠去投其他人
衣家真係唔識講

兩個都衰架啦 只不過相對來講我更加唔想油雞漁人得利

速報殺手

月腳喊到變左佐佐木優佳里

mai 真心好波 年年都超穩

P

moon foot

發現呢條友仲係研究生

二期死傷慘重 仲有G娜 理口p

智商太低

nobody care 陳花

得罪咗boss

本來仲以為會有秦國炮睇
結果都係變左村內戰

田中菜津美= 第三支配人

miku 真係爭少少

都未送到

read my name

仲有十幾日,
唔知會變成點

其實日本遠少少都未到碟

除左櫻花，なこみく之後，仲有咩人可以有力入到選拔

從來都冇
上年唔計指原櫻花 第3已經係28名美久

玩撚完

你最慘

認真 投少票比佢真係休養好過

上年速報6000票，衣家都差唔到多4000，仲有機會既加油

記住一樣野 速報笑下算

今年冇左指原，所以大檸檬我笑唔出
諗起佢有機做center

hkt 都食左咁耐陳花 有咩所謂

sakura mail

由佳>>>>>陳花

奈子寶寶SR

Hkt之顏vs 未來akbG之顏

但係陳花圈內都入唔到

上年陳花都係唔入速報

不用擔心
信念

太子團
小火田15 表妹49 彩plus 10x
陳花

係奈子面前邊有資格做到太子

廢太子

但除咗有耳其他太子食既資源完全唔及陳花

12單咪又係陳花c

WHY CALL 表妹?

11單咪又係陣花真C

睇MS 邊個先係企中間最多鏡頭

陳花=hkt不動ace

或者可以叫劉在石

陳花 = 吾皇
一人carry hkt

反超是常識吧

BOSS入唔入到圈內

upcoming girl is ok

終於完個9UP節目

48G生得高好似冇著數

上年50 已經夠j 一世
入圈都入唔到選拔入黎托柒咩

可以係CON唱一隻歌咁大把

今次戰績唔算差啦 真係 sakura起碼睇落都唔係無得追

其實你計番上年D票 同今次速報
同#1都係差百幾票

同埋cw d 企位由最邊邊移到二排囉

其實 我都只係望住同禾珠差條數

由佳上年速報後票好似係昇得最少個班黎
不過都神7確定

白間話自己武器係笑容唔係胸部
抵輸啦

劉在石有潛質 但暫時仲未成氣候
我睇好佢

咁佢地個d真係應該係柱票黎既

奈子話自己武器係笑容
合理過白間幾多

可能武器都係胸部呢

咁多年前唔同既

其實我覺得首推月腳既人唔多

咲良又話自己IDOL武器係WINK

貼夠人哋條女未

明明陳花同由佳都係打工AKB

未計會員同柱戈4票 手揸80票
但係都想加票了

成個3期得一個入唔到速報

真係好大單

就黎又生日

你地既陳花出左tweet 流下悔恨淚水了

唉 一個咁既結果又真係 企得越高跌得越痛

今日唔敢睇SR了,
好多悔恨之淚

太殘酷了

開sr開到中間直接唔睇熄sr

emily： 唔玩最安全

唉 咩都做唔到

世界級

我又唔中六合彩

Mio

btw 今日hkt 速報幾好睇
lag 到d member 都笑
村重比人叫收嗲

係得hkt特別lag

仲諗住生日過黎刷圖 無咩心機

個生日instalive

垃圾WIFI

好慘就係

等到有自己劇場會好D架喇(好似係)

呀花

好還番個劇場黎 hawkstown

營運強推最辛苦就係比人推個個

咁多年邊個係成功 其實我一直都唔覺得hana差 咁就算營運強推都唔係佢既問題

萬中無一既前田

咁認真 佢真係好好好勁 我當年見佢 真係覺得佢係特別唔同氣場

奈子同美久都捱左幾年

但今次真係幾好啦 暫時睇黎

21啦

奈子速報多6千 美久有4千
比d力水就夠選拔

真係差少少就得 佢兩個應該得既

16萬 感動人生

認真 真係唔係輸ngt好多 有得抽 20人啊我地都

希望柱王已經投曬

用番上年既睇番 應該都投完

速報入到

巧滾動

希望唔洗落咸水海

最後都做左個岩既決定啦

朝早睇下陳花

SHOWROOM係咁彈APPS 做乜鳩

咁大鑊

唉 好擔心菜仔
今次總選佢完全係無心戀戰 好擔心佢個名次

菜仔都就黎變菜嬸

山本mao ching, mao 前幾日去左台灣玩wow 係咪同你去

team h 自從菜仔cap 左之後就少左一半人

有冇ching showroom彈apps

驚撚左

長崎女神

朝早忙到嘔

宮脇

但如果睇賣cd既數 なっちゃん應該無問題既 可能mobile票未發力

依個好似幾好睇咁

なっぴー, じーな同まどか

真係組合問題 d人好睇

番屋企睇idol啦

有得睇啦咩?

要睇總有野可以睇 永遠都唔會睇完

真

奈子聽日係咪又番東京上MS

美久PD48正式收皮

咁就可以好似你講 分開發展

mnet唔係話無法確定，詳情等6月15公佈

其實我發覺 pd48 d新聞我係最難睇到

都唔郁得仲點無法確定

好彩兩個角色定位唔同

miku都問始有自己既solo job 都唔驚既

no need go kr

其實去泡菜係好事黎
不過泡菜活動＞日本握手就不了

如果影響到日本event 老實講對佢自己都好大影響

其實影響唔到本身日本工作我好支持

都係既 雖然我真係唔太想佢去泡 去到仲要咁多限制 收個mail都無啊

咁個節目未公開廢事咁多野估啦

慢慢再算啦 其實佢個節目有無日文版

鬼知咩

全部泡文點睇啊

今年真心唔掂

都係照買㗎啦

一生只愛

UTB 7月號--矢吹奈子

😍😍

山内 祐奈（HKT48 チームTⅡ）

utb真係好高質，每一期都係

今年奈子目標差總選選拔同年尾HKT上紅白
雖然後面好撚難
前面大家都幫幫手

櫻花已經夠票 請投奈子

兩個都要投
HKT最後希望

投真係要投

星期六到碟

都幾快

其實遲左 原本應該今日

唔緊要 都係差兩日

放假成日對亂碼

慢慢入 好快解決

用scranner copy

應該都好快既

今日問個FD話 兩箱碟都到曬

唔好搞我奈子啦

屌 呢家開聲聽番HKT劇場速報
點撚樣聽呀

好女仔

唔好搞人個推啦

lag都埋lag

俾我is ok

成程速報 最慘應該係nao

等我嚟啦

nao

躝啦

奈子又飛番東京

佢都好慘真係 認真 今朝真係有nao飯同我收多左票

要上電視

叫左名可以真心恭喜其他mb
自己一直都冇嗌名都唔知咩心情

好痛苦 學meru講 總選所有人都係對手

應該唔會突然跌到圈外嘅
可能唔衝速報啫

希望係咁

不過HKT鐵膽選拔

可唔可以唔好再搞細路女

俾番d細路女你

我要曬
差唔多大啫

搞夠我d推未

阿紀

隻兔仔好有問題

對比下速報啲緊張樣

個日個樣真係

好正

橙

隻熊無得救架啦

姑媽應該好臭.

仲俾人掉黎掉去

咁樣遮黎做咩

而家普通人來
係咁以遮下

不得不承認近來阿紀強壯咗

AKI MOKA

𠴱日嚇到面都清曬

但係阿毛依家又開左第二個 public ig 都唔算全隱

🐻:

直頭成日見

想睇

宮脇

要嬴呀

番工>買票>投票

我boss 企陳花隱c 位，moka 企第三排c，完全睇唔到moka 係邊

弱智仔

櫻花：仲難過打機

希望在下年

右邊兩個

好正呀 不停loop

btw 點解唔出個字幕

其實都唔知佢講咩 但又係咁loop

佢日文又出字幕 掉番轉又唔出
好難攪真係

好彩d member唔係點講韓文

唔識得泡文

一睇到今田個到真係錯晒 全部都係泡文 最少都出個日文字幕黎啦

已經放棄日本加fans啦

個人仲係香港真係十分無意思

早就習慣

搞到我無啦啦掉轉部電話

我記得個時睇依張相都會

唔記得睇公演添

睇緊

cls

比你紀念下入速報

咁你念都冇得紀 幾公平

Jr smith

送俾禾珠

MS

頂你個肺，我boss 又係twitter like 三上d post，一開個twitter 就見到三上半對波

好睇喎
solo正

原來AOI寶寶都係話最後一年架

正
我話BOSS

係啊 選個時講左 佢同埋一早係握手同d飯講左

田中 美久（HKT48 チームH）

田島 芽瑠（HKT48 チームH）

秋吉 優花（HKT48 チームH）

美久粒蒼真係好UN眼

補多條

朝長 美桜（HKT48 チームKⅣ）

有冇人教我分個兩隻狗

大隻クリス.
細隻 イヴ
好似係

兩隻都唔理美久既

美久係第三隻

又學識左野

駒田 京伽（HKT48 チームH）

栗原 紗英（HKT48 チームTⅡ）

神志那 結衣（HKT48 チームH）

總選近了,大家都勤力咗

要左要埋右

AKS好勁 知大家冇箱

買返個都好

仙氣

真仙氣

AOI個樣邊似20歲

因為21歲

☺☺☺☺

咁就睇完sr

運費一定好金

應該真係好貴

18:30 チームKⅣ「制服の芽」公演 宮脇咲良 生誕祭

今田美奈 ・植木南央 ・運上弘菜 ・熊沢世莉奈 ・下野由貴 ・地頭江音々 ・冨吉明日香 ・深川舞子 ・渕上舞 ・宮脇咲良 ・村重杏奈 ・本村碧唯 ・森保まどか ・上野遥 ・神志那結衣 ・田中菜津美

預祝下年生日

6月7號？

岩啦 差唔多準備

唔係3月19?

☺☺☺☺☺☺

塊面真係好圓

呢張會唔會好啲

會啊

宮脇

要休息呀

話事話 我個袋仲係未到

冇買到

投多張票

我要買咩碟 一陣出去

teach7 teach7

事旦一個封面都得？

有分初回，通常，劇場同台灣版
台灣版好似平啲

台版都投到票？

投到

應該有
條片都有講
但係好似冇相

唔好買type b 張相係禾珠黎

唔知會唔會吸引到韓仔都幫佢投票呢

收到

應該唔多唔少都有嘅

我見d member sr開始有泡文 其實點解要打泡文 佢地都唔識

諗住啲member會學啩

我諗佢地點都會學d既

其實明知有總選 我都唔明仲參加黎做咩 一陣唔理日本活動 d日本仔唔投比佢仲大獲 點睇都係本土緊要啦

我諗其實AKShit 可能想開展韓國市場

無得選擇擺明 其實48系差唔多出晒d人過去
但依排都即刻番晒黎

好彩之前既選秀節目選出黎既都幾紅

我咲良咁靚
又funny

宮脇開live 打機可能仲好搵

捉到我依啲毒撚心態

但d view數真係有番咁上下差

幾條片有十幾萬都算係咁啦
我嗰啲得20幾

好合理

其實幾可愛

幾時一齊去連番

不嬲都有抽

係大陸得依個用到

拆碟真係唔撚易

大手購入

我已經練成攞完券同隻碟同冇開過一樣嘅技能

Chok張劵出嚟個個？

攞界刀界開條邊 跟住界刀上面有雙面膠紙
伸入去直接痴出嚟 搞掂
一隻碟用30秒都唔洗

首先要整爛幾張有以

我係chok，都係30秒唔駛
不過你個方法應該快d

拆到經驗老到

拆左幾年

我揸CAM

一齊玩

渡部 愛加里（HKT48 チームH ドラフト3期研究生）

買嚟裝書都好

唔好以為搵我個推出黎我就買先得架

咁你買唔買

不了

🤤🤤

隻貓

頂 大陸真係垃圾網絡 一張圖都睇唔到

姓WATANABE都有前途

vpn係常識 利申 連回鄉卡都無

你唔係係香港食個飯就番日本既咩

雙面膠紙係咪直接貼落刀片就得

奈子＞美久

認真 我試極都唔得 單純用 cutter 一拉一拎 其實都係最緊要順手

miku>nako

可能你整爛晒隻cd最順手 咁咪整爛佢

有堆通常盤一定要一隻一隻拆

舞子live

唔貪心 攬晒

好貪心

呢個時候就係

人地有得除 美久有冇得除

咪除過囉

HKT48球迷區

本身呢度民風純樸,
比你地啲球迷搞彎曬

meru

我推奈子一睇就知唔係球迷

我愛你

唱K唱K

唔貪心 淨係要左同右

咁多節目

想join

正到

頭皮配信

指皇今年都第一

靚屎忽王

正宗屎忽鬼

其實點分

新PO都係貼番D其他人

拍落去邊個最響掛

想拍

咁都有得分

佢地真係好似好多理論

仲未撳生誕tee

唉 又出唔到握手......

佢兩個....？

我係MIO經理人就直接叫佢今年唔好選
休息下好過啦

真愛

都唔識講 80當贏算啦

依家都真係有D咁既感覺

冇好成績之後又會博老命 做推既都幾慘

依刻老實講真係無咩選擇
硬衝架啦

兩邊都辛苦

係 今年佢運氣實在太差

娘娘屎忽最正

認真唔識依d

我愛娘娘

你一陣係咪出黎拎投票劵

認真 唔知點解 好想要依張野

好好d字

好小學G feel

佢被人保育？

呢份cv 邊到有得睇？

cv

到底有冇人圈男

美久今日睇黎都係坐成日

宮脇bb

BB 唔係個個人可以講的

U芯

投票先講啦

一陣就去攞

1張呀

比=LOVE洗腦

美久送衫邊個岩著

佢其實都真係有認真投票既

未定嗰啲

仲有玩

都係每日login儲石等唔知幾時有活動送吓直筆啫

求所有hkt 特求月足 武田

第一項

好正真係

究竟你哋總共買咗幾多隻

幾多箱

唔知啊 個fd既

你係呢度用第2D團求番HKT,會唔會難D呢

依個真 有無識人啊

究竟你係唔係力派Funson

唔係啊

去返佢地啲PO 問下先啦

唔識呀,其實而家仲有冇人換架.拎去日本同人換啦

唔係不嬲都要拎去日本換既咩

咁樣真係唔換算

我得一個正身無分身

有冇人送張奈子黎

肥

ok la

☺️☺️☺️

俾張你 係咪要

不如搵人開po啦

新po

屌